其實譚仔同三哥有咩分別？

食左禁耐譚仔同三哥 都分唔到有咩唔同

same

d fd 話三哥 d 麵好食d

個皮蛋同白肉，牛丸，墨丸呢啲都完全唔同味，雞翼就差唔多一樣

譚仔有重慶酸辣

我覺得三哥難食好多

但而家係未三哥仲多過譚仔？ 我樓下都係三哥

譚仔先有麻辣生腸同黑栢葉

以前個蒜泥白肉好大分別
譚仔果個有陣杏仁味咁
不過最近食又好似冇乜分別

三哥個三哥酸辣正

無分別，兩間都狗也不屌

錦都食得出有唔同？ 我靜係知黃大仙果間會比好d 雞肉

唔同味嫁喎

大家都有秘坊

三哥好食d

個手拍青瓜唔錯

譚仔味精feel好多

新香港人先鍾意食米線

三哥大碗啲，餸好味啲，湯底完勝

三哥辣d 冇咁濃骨湯味
個湯冇咁奶白色

三哥冇麻辣雞翼
但係有口水汁雞翼

三哥蒜泥白肉外賣係全個透明碟
譚仔係白泡膠碗

三哥個黑色碗份量大份過譚仔黃色碗

題外話
有次健威坊間三哥既外賣 叫雞肉米線
佢只係俾左8粒雞肉碎我
不過可能係個別例子 佢地堅稱係用個電子磅磅過份量

湯底嚟講，我自己就覺得麻辣同酸辣基本上一樣，三哥酸辣同譚仔重慶酸辣基本上都係同一樣嘢，譚仔蕃茄湯就真係有一舊舊蕃茄，三哥多數得一pat醬，不過糊辣就真係得三哥先有

燒賣巴禁熟 係未係三哥做